# Описание организации
Организация осуществляет подготовку бакалавров, магистров и аспирантов по ряду различных направлений. Имеется несколько филиалов, расположенных в разных городах. Помимо образовательной деятельности, также осуществляется и научная.
# Описание области автоматизации
Система должна позволять вести учет научной деятельности различных научных групп, вычислять показатель эффективности и фиксировать результаты.